[反了]中國史劇「奸人冊」 習近平等中共高層冊上有名

【中國史劇現「奸臣冊」 習近平等中共高層冊上有名】
中國歷史劇《大秦帝國之崛起》一幕出現「趙國奸細」名冊，習近平等中國共產黨高層均有出現於名冊之上，中國網友發現後，第30集隨即於各大網站上下架，中國網絡搜尋器亦無法搜尋大秦帝國之崛起。其後中國各大網站重新上載的30集已經沒有名冊近鏡一幕。
中國央視於2月28日黃金時段播放的歷史劇《大秦帝國之崛起》，其中一幕講述長平之戰，秦國人搜集趙國的奸細名單，想收買這群奸細。劇中演員打開奸細名單，畫面就出現了名單特寫，以小篆字體書寫，從右至左可見為胡錦濤、溫家寶、習近平、李克強、賈慶林。據悉中國網友稱呼共產黨高層為「趙家人」，即等同直接暗示這些趙家人是奸臣。而導演丁黑的名字亦有出現在奸細名冊的左半邊，相信是自嘲。

原文

導演rip

btw 關我鳩事

諗住支那人淨係識睇殘體

習x平好明顯

導演丁黑好快會被失蹤

夠膽寫埋江澤民

邊個網友咁撚大整蠱呀 睇就睇啦 CAP圖害死人了

呢套有睇開,又真係無留意有寫雜種個名

支共明爭暗鬥

無江派名？

FAKE咩NEWS
片都有埋點fake法??

咁樣講一講,通晒天啦

諗住冇人睇得明
點知出事喇

RIP

尋死

但咁樣整落有咩意義？

唔洗錢又有得玩嘢，點解唔玩？